高深難題：中美對抗不斷升級，華爾街為何大舉投資中國？

高深難題：中美對抗不斷升級，華爾街為何大舉投資中國？有幾多人可以答到？

1）中美對抗不斷升級，華爾街為何大舉投資中國？

2）中美冷戰可能不久發生，持續多久時間？

當年荷蘭人借貸比英國佬起戰艦打荷蘭, 英國佬投資德國搞廠隊自己, 真田家一邊押德川一邊押豐臣...........

別外一點美國係需要敵人

另外一點，美國係需要敵人

條片詳盡解釋咗點解fb哩啲咁奶共

中環孫老師 幾好睇
不過如果佢講嘅係真嘅 嚟緊𠵱5，10年大家預咗要捱

孫老師 講既野好informative

啲人出呢啲post討論實際野好過出埋啲無fact check口水垃圾post

呢段片講既其實好好咁整理左美支關係

華爾街覺得拜登win硬囉

呢個都岩